好彩一早捰左BNO, 我捰果時重比人笑話無用又要畀千幾蚊哂錢。

正呀喂，有BNO旁身，話撚知特衰要簽證啦。

卡住左係冇副簽唔知點

BNO

求期搵人簽左佢啦

就係搵唔到人呀

平時睇開個醫生

我試過唔副簽就寄過去都ok 但係我搞嗰陣都兩三年前 所以我都唔知宜家係咪都得 可以搏一搏 但係唔保證成功 祝巴打早日攞到BNO

卡

我果本好細個整bb相

我都係由BB本passport一轉就轉做成人護照

未來人點攞BNO

send 左幾耐？我三個星期已寄畀我。

唔洗架

你d支那人肯唔到咁多架啦

有識得嘅夫婦未生前都係拎BNO去旅行
生咗仔後為咗唔想俾個仔覺得同爸媽唔同
結果一家三口拎晒特衰去旅行

可以兩本一齊擁有架

捰你老母
攞呀文盲

支那人捰唔到

你交左未先
彈你先搵人簽

啱啱send咗出去 無副簽
希望過到

趁3月脫歐前好快d續

利申未續

3月後續會點？

有乜分別？

我都無

嗰陣等咗幾耐收到

用鳩緊你嫁

唔洗3個星期

開頭我都驚無加簽唔得，但照做又得左

醫生唔得bo

醫生點會唔得 白痴

唔知邊個白痴

醫生朋友咪得囉

屌你 你係咪盲嫁 唔撚睇括號入面d野

我覆緊有人講’平時睇開個醫生’喎

佢係家庭醫生點會recognise 唔到
你求其入去一間就緊係唔得
但上面條link 既職業 咩狗屎垃圾行業都有啦
副簽 得啖笑

同埋你用醫生朋友既話，人地都機會judge 你，要你prove, 唔咪仲麻煩

其實唔加簽好過啦

無bc/bno朋友可以點,得中學老師叫係專業人仕(無b/c bno)

照send 去啦 早個月冇副簽send去都返左黎

唔知今年內趕唔趕到 始終近聖誕

1月後變藍色 ~

做乜轉色?

紅色正啲

想問下副簽個個人係唔係唔可以係特區護照？

BNO 等於英國賤民 英國蝗蟲 有咩好自豪？

去到日本，日本妹多D 水

生到成個柒碌咁 又唔係美國護照 日本妹點會睬鳩你啊

呢到話十月嘅
邊個先係真

你其實只要成本舊bno send去比佢而唔係報失嘅話
即使佢話要副簽，其實唔print個版出黎都ok

特衰廁所板 等於終國賤民 終國蝗蟲 會更好？

Brexit

見到你本特衰，閪都縮埋啦

好想問97前出世，未拎過bno ,仲拎唔拎到，有咩方法拎到？

唔使副簽，照寄啦
利申，冇副笑都得左

中國：國旗(Red) 護照(Blue)
英國：國旗(Blue) 護照(Red)

美國都是Blue

有唔使貼出嚟㗎嘛 你估個個都好似你地咁撚樣攞住本護照打飛機咩

有撚用咩

BNO只系錯體郵票（可遇不可求 舊香港人打飛機用）

努力賺錢移民攞 英美加澳星馬泰越 護照仲實際

好彩12月send

連登仔又吹奏有BNO有閪屌

有冇人知如果我依家英國讀緊書 轉bno係咪要再整visa 好撚煩

其實人地講到明唔得，除非你同個醫生私底下係好朋友，唔好做壞規矩

可以有dual citizenship

未聽過唔得，我嗰陣直頭搵張a4紙寫話搵唔到人副簽都過到

我都聽到好多人係咁講...
但係唔係一定得？？
仲有想問多少少係我18歲時加左英文名落passport同身份證到。
咁bno細個個名係冇
咁選擇時應該係更新定更改你現有既護照？

我之前個本係bb相 無副簽都續到 (上年)

藍色霸氣d喎

有咩慘得過兩老自己有 bno 但冇幫我申請埋

𡃁仔果時申請過，但唔見左，係咪去報失再搵副簽重新申請就ok

Blue passport

上次我本BC續期
填錯咗 first name middle name 次序
條友都係打返黎問我 同我reconfirm 自己幫我改返

你試吓填更改 填返自己個英文名上去
佢唔得應該會打俾你 given that 你喺英國

寄左先啦，成日都有人問冇副簽點算
你都未試過唔得打回頭
所以咪撚再問依個問題啦，仆街

利申：上年冇副簽都續到仲要舊證係5歲個樣

交左錢準備續
舊BNO個樣係我一歲個陣個樣
諗住番大學搵professor幫手簽

我相信 比晒由細到大既大頭相
就算變化大 都應該可以繼到

試過冇副簽彈返轉頭

你個名中哂

而加仲有冇得申請
之前冇留意過

無

藍色好d⋯⋯
唔係遠睇d人以為係支那passport
Btw之前去以色列D大陸同香港人搞左好遠都入唔到境
用BNO5分鐘就過左

兩年前無副簽得左
對上一本係bb仔相

冇左成十幾年前舊個本
仲要申請左特衰護照
係咪冇得返轉頭

有申請過就一定續到

bno只要申請過就終身有效

香港－英國海外公民
如果該名人士在1997年1月1號或以後，並沒有任何國籍而有可能變成為無國籍人士；或如果在1997年7月1號或以後在香港出生但成為無國籍人士以及父母其中一位是英國國民（海外）或英國海外公民；將被視為英國海外公民。任何人士在1997年6月30號以前，香港永久居民並沒有在香港登記成為英國國民（海外），而同時又沒有其他國籍，他們將根據《1986年香港(英國國籍)令》第6(1)款，自動成為英國海外公民。

請問有無續bno流程

洗撚咩
前年寄左本個樣好細個嘅咪又係續左

無錯幾大send出去先

6歲樣冇副簽都續到
如果上一本仲係度冇改名冇整容應該都ok

講撚到好似而家就有居留權咁
紅色係共產同歐盟先用
要轉都等脫左歐先
出國拎住本紅色野
再見到你個薯閪樣
d人以為你揸中國護照

lm

上年續到，都係無副簽

老豆老母冇幫我拎

我新移民有無手法拎到BNO？

Nope

屌，樓上成班申手黨問睿前冇而家有冇得申請，問續期流程呢d濕9問題 連google都唔識

無國籍人士

香港永久居民已經係97年自動「被獲得」中國國籍

連登明明有大大個bno post都唔識去睇
成班弱智

等特衰到期先續bno 仲有兩年

可以同時擁有

我屌你老母
呢個真係上一代既蘇州屎黎你老母

去D100 揾鄭大班咪簽到，佢好肯幫副簽BNO

旅遊台有post教哂大家點做
Google打BNO續期 都已經搵到一大堆source
你班仆街伸手黨係到問點樣點樣點樣 唔付出 淨係識錢來張手飯來張口 同班新移民有咩分別

雖然知道呢本野=三等公民證
但就唔知點解硬係有種優越感

唉
連三等都唔知算唔算

過關攞住本特衰總係唔知點咁

住180就趕你走
衰過英國乞衣
但感覺有多個保障咁上下

果時睇新聞話泰國將特衰同終國group埋同一個海關關口入境
嚇到我即刻去續返本bno
雖然好似話虛驚一場
但而家個勢都慶幸有續到

我諗住以後出外都用BNO

東南亞就是但（日本除外）
歐洲一定要Bno

排隊快d?

日本就眾所周知會變臉啦
反而東南亞無咩人理你，班泰仔越仔咖哩仔理得你邊度黎，
總之就昆得就昆
歐洲拎特衰試過比關員問長問短(我知可能樣衰)
但拎BNO就基本打個印就放你行得

97後

同埋排隊唔同line, 但英脱歐咪無得排歐盟條line?

本身都唔排得
不過啲關員唔知bno係下等/唔識分or是但啦，就會比你過
揸正果啲會叫你返去排non eu
不過到時脫左歐係咪都無得排啦
頂盡唔當你係蝗仔，少啲留難囉

我見好多人攞住本BNO排EU, 又無見過有人畀關員要佢地再排非eu噃

有幾多真係揸正丫⋯⋯拿拿臨做完收工好過

脫前排EU冇問題
脫後排non EU

仲係到打飛機

唔通攞特衰護照黎打咩？

雖然BNO係低英國人幾等
但都好過拎特區護照比人指撚住個鼻話你係大陸仔既...

試過去法國的海關hea到望兩眼印都唔打就俾你入境

其實話用BNO打飛機唔完全正確，起碼係海外有英國領事保護權

揸CNO就真係咩都無既5等人

一個就拎呢本野繼續行程
一個就立即遣返
唔駛諗啦下話

用old blue先係大英帝國

我都想知：（

岩
共產狗國先用紅色
大家可以等到1月再申請

特區本emergency passport 係咁既

盲的都識揀

英國本emergency passport , 仲可以去5個地方先結束行程
特區本emergency passport , 就要即刻回港
如去南美 , 第一站巴西就唔見左, 英國本emergency passport 你仲可以去阿根廷 等...總之第5個返到巴西就得,
但特區本emergency passport 就要唔可以離開巴西, 同要起巴西走 ~

屌， 你條柒頭答錯晒
EU 條隊根據個條款， 所有英國國藉都可以排
你拎BNO 當然排EU 條隊
好心唔知就扮少陣代表啦

BNO 係有權排EU 隊
EU 隊講明所有英國國藉可以排， 明未？

因為渣正先可以排EU 條隊
講明所有英國國藉都可以排

同埋
有EU 簽左人口自由協議嘅國家
都可以用EU 通道
瑞士就係例子

連登有班人真係好低質

就算UK 脫歐之後都可以排EU 隊
就睇脫歐點達成協議

咁都無咁驚

理撚得佢
BNO本野比特區護照紀念價值大好多已經值得要

想問細個有本紅色bno
一路無續無用
可唔可以續返

可以

唔係人人有資格攞架，新港蝗就無得攞

有dhl tracking no了
係咪即係唔駛補文件

應該有二封，先寄番d文件畀你，然後第二封先寄BNO畀你。

即係會前後腳 明白tks

講真bno睇簿面已經有攞既理由
有錢攞唔到

用uv 燈睇內頁仲正

但你可以等埋兩個件一齊送黎

好多人都推左啦

push

ok

想問多樣係
平時有用香港本野出入境去旅行
紅色個本bno都可以續返？
係我都快快手搞返

yes, 不過你可能要加簽

我有個英國朋友話佢可以簽到
唔該晒你 我上網睇下點搞先

上YouTube 睇啦，好清楚

睇完有部分都未必比到資料
爺爺個啲出生地 結婚日子 都比唔到

盡量畀啦，我覺得英國呢兩年都好鬆。

唔知新版內頁有無變到
真係好好j

竟然得咗

恭喜你巴打

好後悔細個嗰陣老母問我申唔申請我話唔申請